Sleepy Joe 同 Chris Wallance 要小心

3條友中哂就好笑

拜登九成中埋

然後出現大量幼稚園群組

如果侵侵同China joe兩個突然身亡就刺激

ACO上

AOC先岩

最憎呢條女

辯論果時應該已經係潛伏期，有傳染性

辯論前有冇握手呀

辯論個陣 d口水噴來噴去呢

1.5m?
不過大聲講 d口水又飛遠d

屌你

3條友係咁疊聲雞啄唔斷

總有口水會飛到去對面

無

佢前日一眼都望過侵
唔通

拜登個孫女會唔會中埋

支肺有得醫
老人痴呆無得醫

Biden話侵抗疫不力，又叫人唔洗戴口罩，結果真係中

幾件七十幾歲，中一次都瀨瀨地野

佢兩個唔係企好遠咩

話唔定係佢中先呢

佢孫女

Creepy Joe蜥蜴人點會中武肺

要死幾多個先排到助理文書主任

如果china joe中咗仲死埋
侵侵係咪自動當選？
定要再搵人頂china joe？

美國有ACO咩

咁短時間都幾難搵到
睇蚑那祖嘅身體狀況真係中咗好易死

係咪想講AOC

前兩日90分鐘辯論，距離唔遠，又唔戴口罩長時間講足90mins
好大機會中埋

攬炒

老人院群組

有冇錫錫

宜家仲要開始投緊票

ACO世界第一

China Joe 中招死亡

china joe中咗死緊都似

Then CCP needs to be more careful !!

佢中左應該都係咁先，老到咁

Aerosol都可以傳播到

特朗普仲要係咁插嘴

彭斯上

但果日辯論一開波 chris 有講全場既人都驗哂

拜登中九成死

仲要90分鐘

推 聖安娜製作「忠誠勇毅」月餅，網民：門市有無得買？ - 分享自 LIHKG 討論區

一個半小時口水環飛

跟據憲法，好似係Pelosi上。

噴曬口水

拜登有腦退化仲大獲過covid啦

81%

佢個仔尋日都去睇辯論都冇帶

拜登身體非常強壯
絕對老當益壯

九成九係chinaden中先再傳比侵

拜登中埋嘅話肯定好快會死，唔知到時支那有咩感想

拜登中埋武肺釘埋，再入埋棺都蠃啦，真正訓係度都蠃

集氣
Sleepy Joe身體健康 長命百歲

有機會真係中

邊個死唔去就得

乜撚嘢ACO

依家最需要小心既係 Pence 同 Pelosi .....

唔係副總統咩？

落地獄啦你

美國佬唔係咁樣比小熊搞掂阿

係咁咳